競猜阿記邊個中招

ozil啦
平時個樣都肺癆鬼咁既樣

dele alli, dier, lamela

病童臭燒1賠1.01